白俄代表稱完善香港選舉制度是中國的權利和責任

skin head 俄犬

白羅

怪唔得白俄羅斯周街都係示威者

問極權國家有關選舉問題